[QR關又柒一鑊] 首次引入Tap ＆ Go QR Code賣書 現場實試方唔方便

按：Tap & Go為HKT Payment 旗下之支付服務，即係大老闆係李澤楷

【書展2018】首次引入Tap ＆ Go賣書 現場實試方唔方便

每年書展排隊入場和買書，相信大家都會覺得很累，如果不用排隊，或能縮短等候時間該多好！大概有見及此，Tap & Go於今年書展2018推出Virtual Store，即場掃瞄QR code即可用Tap & Go手機錢包付款買書，讓大家不用逐個攤位排隊，體驗購物的便利。

Tap & Go在書展的1B出口設立了兩個大屏幕，供市民掃描QR Code買書。

在書展的出口和Tap & Go的攤位，都有Virtual Store讓用家掃瞄QR code購物，只要用一般QR Code掃瞄App掃一下，就會自動進入購買頁面，之後的過程和一般網上購物類似，可選擇購買的物品和數量，也可再掃描更多產品並加進購物車，之後可選擇即場提取或免費送貨上門，最後付款時就會直接轉至Tap & Go付款，整個過程不用一分鐘。現場提取，只要在出口的Tap & Go提貨攤位等一會，就有專人運送過來。除了快捷方便外，部分商品更有Tap & Go優惠價，可惜的是這個方便實惠的購物方法，只提供37件產品可供選購。

購買後可選擇於現場提取，或送貨上門。

Tap & Go App可直接購買書展電子門票，不用花時間排隊買門票。

順帶一提，書展現場設有Tap & Go增值服務，另外，還可以透過Tap & Go購買書展電子門票，可省卻排隊買入場券時間。

記者：馬子聰、梁志穎
攝影：徐振國

tap n go 當MasterCard用
QR 咁柒煩，不了

On撚9 又成日壞